移民撚 一人一樣香港有外國無既野

只限食同玩

我唔信多過十樣

百里香

林鄭 國安法 忠誠廢物 科興 香港警察

141

market實有

141有埋外國版

仲有紅燈區

淫賤聯

721 831
恐襲當普通襲擊同維護治安

食同玩呀

呢堆好野留返香港算啦

三哥

譚仔真係好撚想食

龍床盤

冇香港啲一樓一咁方便同埋平 抵玩 外國貴到仆街

譚仔

我哋咪俾佢哋玩 所以香港人都係喺香港俾人玩嘅嘢
而且外國做二等公民都冇得俾佢哋咁玩

所以應該香港人都係呢個list到
當然外國冇呢啲係好事

外國有香港無既野?

收得勁貴而且乜撚嘢都唔露嘅電子雞

行落街就可以買野食

籠屋

外國有天體沙灘，免費！！！

叫外賣

1.譚仔

仲有冇

夾公仔機

邊個國家無？

屯門大媽
樓下象棋阿伯
跑馬